其實點解係都要話仲有一國兩制

明明就一國一制 死口唔認話仲有一國兩制
今時今日中共咁撚強大唔係仲要怕西方國家制裁啊

國安法就是一國一制。支共呃人連自己都呃鳩埋，無人會再信佢地，我地一定要幫佢宣傳。

因為呢個係西方國家同香港人覺得中共要守既承諾，港獨唔係